係地鐵俾痴線女人射中

初頭見佢拎住枝噴樽都無為意

下次抆屎小心D喇
唔係以為開POST就有人信你下話

成陣豉油味